真心覺得689好慘

做一隻棋子，全家比人祝福。
下一任特首都一定比人屌到飛起

咁慘咪唔好做囉，你老母